雪莉褲子沒扣⋯好身材全露！

南韓女星雪莉長相清純，卻有著作風大膽的直白個性，時常登上各大媒體版面。她18日貼出多張與花的自拍照，貼身上衣襯托出她的「名品好身材」，手一舉起來露出纖細螞蟻腰，曼妙身材再次引來讚嘆。

▲▼雪莉褲子沒扣露出超細纖腰。（圖／翻攝自雪莉IG）

雪莉18日貼出數張與向日葵的，她不改搞笑風格，作勢咬一束向日葵，而她當天穿著短版貼身上衣、褲頭釦子沒扣，露出前凸後翹好身材，零贅肉平坦纖腰，如真人版娜美的好身材。

事實上，雪莉出道以來不吝分享好身材，卻也常貼出許多大尺度照片引起爭議，對此，她曾在個人實境秀發表心聲，認為大眾唯對她戴上有色眼鏡，「瞭解我的人都知道我是沒有惡意的，只對我戴上有色眼鏡的人很多，這讓人很受傷。」為了更珍惜身邊朋友，雪莉也表示自己應該更重視責任感，因此想做出改變。

走地雞

佢個樣真係好似take咗野咁

不了

癲雞

全身都睇過曬了..

好似有左精神病咁